連登有無法律界人士認識呢位「譚銘其」律師？

想知佢喺邊個州執業？係剛果定肯雅

連登無個打得既法律撚

照計執業律師先可以做義務律師比legal advice架下嘛否則我樓下看更都可以做義務律師啦

虛假文書

留名等睇話係打錯名
跟進你以後都再見唔到哩條友

公民黨，又係你地表演既時候喇，浦頭啦

鳩浩鼎好似都比人踢爆過唔係執業律師

當香港人仲掛住排口罩 搶廁紙 討論邊個邊個ig女神

幫手推下啊唔該

譚銘其唔係香港執業律師黎

第159章 《法律執業者條例》 第46條 冒充律師等的罰則

(1)任何不合資格人士故意冒充律師，或採用或使用任何名字、名銜、加稱或說明以默示他是合資格或獲法律承認為合資格以律師身分行事者，即屬犯罪，一經循簡易程序定罪，可處罰款$500,000。

佢喺記者會有冇講清楚

係咪律師都成問題

邊緣黨大把水，罰得起

而家就差黃媒炒起呢單野

周浩鼎係有執業證書

大家喺fb或google打呢個名，除左記招時既報導，係完全搵唔到呢個人

push

咁佢可以係支那/外國律師
利申無聽佢presscon

大家喺fb問下泛民果批執業律師識唔識呢位神秘顧客

中國律師走來演繹香港法律 咁仲爆

我淨係想知佢係乜身份乜資格喺度講嘢

幾年前睇過有人話佢淨係可以做d咩法律顧問
總之有d限制

律師身分

Push

佢只係唔可以practise as a sole practitioner/ in partnership

可能讀緊野雞遙距法律課程
一於問到底

睇左新聞孽瘤話有23個個案
希望23個死者家屬可以節哀順變

讀完law degree仲差好多步先正式做到律師喎
呢條友個身分係咪政研會啲廢老老作出嚟架架

應該係啲出名藍絲，好似之前上過viu經緯線定rthk啲節目，個集係講信唔信啲fake news

Law Soc名冊無佢名，好大機會表示佢唔係香港執業律師，可以推到佢仆街

更正係27個個案先正確
希望呢位死者家屬可以早日安息

推啦屌 仲推乜鳩女神po

用呢個名search : 譚銘萁

推呀 推到葉劉出嚟9up

借位幫推
［告急］名校secret戰線要人啊

公民黨做野啦

日日比人抹黑都唔反擊

多左results
law list都係冇佢既
但呢度有

地產代理監管局

地產狗扮律師

條撚樣應該地產經紀扮上菜

時聞香港 was live.
12 hrs ·
【時聞香港】直播活動
團體﹕醫護罷工苦主大聯盟
日期﹕2020 年 2月19 日
時間﹕下午 3時
內容﹕*醫護罷工 草菅人命 濫用物資 害人害己！*

「醫護罷工苦主大聯盟」（下稱「大聯盟」）是由市民、民間團體香港政研會、民眾聯席和愛國護港101等共同發起的病人權益關注組，為因醫護罷工而延誤醫療的苦主提供法律追討支援，並感謝新民黨提供意見及協助。
「大聯盟」正準備為苦主尋回公義，我們會集合苦主, 向「護協」及「醫管局員工陣線」採取適當行動

發言人/大綱Speakers/
Outlines ：

趙麗娟 Susanna Chiu, MH, JP (民眾聯席) / 「大聯盟」介紹

周伯展醫生 Dr. Chow Pak Chin, BBS, JP / 「呼籲醫護莫再罷工」

葉劉淑儀立法會議員, Hon Mrs. Regina Ip, GBS, JP / 講解苦主個案及需要

林勁放 Brian Lam (香港政研會) / 介紹如何跟進苦主個案

譚銘其Johnny Tam (愛國護港101) / 如何為苦主提供義務法律服務

屌你啦又係叫Johnny，仲唔係同一個人？

條友咁多行業唔冒，係要揀冒左會犯法既律師黎冒

頭尾都有佢

中原係咪特登幫隻地產狗清走之前工作紀錄

乜藍屍搵件高質d都咁難
唔係倫敦金就地產狗
認真面對自己嘅勇氣都冇
以為着件西裝讀過遙距就可以叫自己做義務律師

大家幫手聽下佢有冇自爆職業

依家全職做領航員比做地產仲肥
班學歷低嘅藍屍要個經紀佬咁style去洗腦
「愛國護港」收埋咁多紅企捐款條數有公開過咩

罷工犯法

留名

推

johnnytson/contact.html

联系人 Johnny Tam先生
部门 销售工程师

告到佢洗屎忽

呢個真係律師黎？

行會成員、前保安局局長、立法會議員葉劉淑儀可唔可以回應一下

隻肥閪群埋班新移民大媽/40獨身師奶度刷存在感
要幾cheap先要突住個肚腩痴班籮底橙

我有d法律問題想咨詢一下，可唔可以經交友網聯絡到譚律師？

呢單野一定要跟進到底

Pish

律師會都冇佢嘅名，port得佢啦

佢有冇自稱係律師先？

比公民黨做嘢啦

職業：新移民40路人妻殺手？

佢地班律師黨員有無喺fb講野？

正經post無人推

無呀，唔知佢哋知唔知

佢地忙緊飲紅酒同選票

識玩既，第一步醫護陣線應該出封律師個俾譚生

dead body係邊

有無法律界做野？

推！

推下先

咁求其係中原執個mk都得啦屌

行街街？

呢D政治禮物從來唔識收

即係譚律師戴假髮

最後一定係記者錯

扮律師犯法架喎

條髪線

推 個po要多啲人睇

冇頭髮地產狗

，

有記者朋友入嚟未呀
支共01唔係好鐘意睇連登作新聞架咩

召喚律師公會

等睇佢地岀信

呢個成日見 叫咩名

@dead body

栗師

咪變左Dead body囉應該變左肉醬好耐比人輾壓得咁緊要

好野, 一定要推啦

最緊要人有事

Mr. Overmydeadbody

推
又係假律師
btw佢地好鐘意讀埋垃圾law degree , 再用方法入出名少少嘅legal洗底
平時大學生都係咁，但唔係咁離譜囉

名都冇嘅野雞大學都入英國某知名大學商學院

呢個唔係紅磡撕紙狗咩？

無認錯的話早幾個月比人起過底

做地產，成日去唔知邊間gym

？！

Tui

over my dead body

公民黨呢

😹😹😹😹😹

好撚勁

保皇真係特別多執葉律師

7：40。開始睇

律師學人戴假髮 以為自己係法官

點解咁多呢d乜7愛國護港支持警察團體

扮律師！

推爆佢

可以睇依篇報導

姓譚呢條以咩身份出現係果度法律僱問定係代表律師？

佢唔係執業律師？

周浩鼎做新世界個時 因為唔係私人執業 所以唔洗攞"Practising Certificate"
係Law Society 個網叫做"Members without Practising Certificate"
但係呢個 譚銘其/譚銘萁 直程係"Members without Practising Certificate" 入面都搵唔到 叫自己做"執業"律師一定有問題

利申: Member with Practising Certificate

哨牙仔高松傑, 藍屍蛇頭

over my dead body出黎

淨係睇副眼鏡，以為係劉國勳

「執業律師、前律師會憲制及人權事務委員會委員任建峰向《立場新聞》解釋，律師有很多種，「持有執業證書非於律師行執業會員」意即周浩鼎是有執業證書的律師，只是不可以私人執業，亦不可以上法庭或打官司等，但作為新世界法律顧問是足夠的。」

=========================
《外賣黃店表 － 安坐家中食黃店系列》
九龍東區 PDF:

九龍西區 PDF:

新界東區 PDF:

新界西區 PDF:

港島區 PDF:

快d like & share
幫襯uber eats 仲可以幫埋[失業]步兵手足

第一幅相有啲似

無人識你呀

做鳩個仆街冚家剷

推到佢仆街

似假髮😂

佢連RFL都唔係 聽佢講嘢應該連law都未讀過
估唔到孽瘤都會折墮到要同啲咁嘅「律師」同場開記者會 做乜唔搵十一哥幫手撐場啊

pish

會唔會係個名打錯字呀?

無論用「萁」「其」同英文名，都搵唔到佢既執業資格

推呢個

都係討論返假髪萁先

如果入左DOJ (solicitor)既，會當係member with practicing certificate 定without certificate?
雖然呢條友都唔方會係DOJ

終於有人做實事
連登仔做野未

但無理由大膽到搵個假律師開記招咁搞笑架

P牌一推

佢地怕咩？ 泛民有野餵埋口都唔識食，你睇佢地都唔跟進呢單野就知啦

民記都話
政研會果種柒你係想像唔到

up

又唔好咁講

我記得有法律撚推香港警暴嘅 file 上國際法庭

不過係暴政被法律包裝底下直接武力反抗會高效啲啫

一睇個款就知喺黑色社會

要進化成 Mr. Overhisdeadbody

似地產佬，倫敦金

Johnny Tam Ming-kei

S302393 TAM MING KEI JOHNNY
唔知以前係賣保險定賣樓呢

pish!

原來係呢個page嘅admin

21/2/2020(五)
元朗恐襲七個月 靜坐

時間：19:30
地點：元朗黨鐵站/Yoho Mall
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #元朗 #七二一 #集會 #靜坐 #新界西

21/2/2020(五)
香港仔 勿忘721．七個月靜坐

時間：20:00
地點：香港仔中心
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #香港仔 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

21/2/2020(五)
銅鑼灣 毋忘惡襲．七個月靜坐

時間：19:00
地點：銅鑼灣黨鐵站

#21FEB20 #銅鑼灣 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

——————————

光復香港 時代革命

潮州執業

問下班義務律師

醫管局員工陣線真係可以出封律師信俾佢，告佢誹謗

721 831 101 1111

推啊

白鴿黨出動

可唔可以打去表揚醫護？

譚銘其仲聲稱話全體醫護屬公職人員，罷工或涉公職人員行為失當，仲有機會違反《防止賄賂條例》添。不過翻查返立法會CB(4)870/12-13(01)號文件 ()，2013年得805位醫管局人員仲係以舊制公務員身份係醫管局返工，換言之其他醫管局人員都唔屬公職人員。

by 612 reminder

或者係假名或無寫律師而非本地執業

驚閪

612 721 831 101

人地律師就戴呢種假髪

佢就戴呢種

【第貳拾陸期牆紙】 Failed State

TG :
FB :
IG :
WEB:

PUSH

跟進左未？

邊度律師呀？開黎見我啦

點解條友嘅身份可以成日變

有帶口罩嗰陣就係嗰個愛國護港101嘅律師
無帶嗰陣就係主席？

泛民真係捉到鹿都唔識脫角，爛泥扶唔上壁

Fb轉貼下

推呀

見報了

蘋果日報)
A
A
A
冒認律師係嚴重刑事罪行，被人錯誤指係律師就真係要即時澄清，否則只會惹來質疑。噚日由新民黨立法會議員葉劉淑儀搞嘅「醫護罷工苦主大聯盟」開記者會，話要聲討醫護罷工，台前發言者之一包括譚銘其，佢出鏡後喺網上好紅，連登仲有個post關於佢，但唔係因為外貌或者口才出眾，而係席間被稱為「義務律師」，惹嚟假冒律師之嫌，連登仲有網民開咗個題為「連登有無法律界人士認識呢位『譚銘其』律師？」，話「想知佢喺邊個州執業？係剛果定肯雅？」。

大陸？

可能係律師樓嘅文員

名牌無律師咪信